有冇人都係眼皮下垂？

冇耐之前發現右眼眼皮長期下垂
雖然唔算嚴重 但係搞到睇落好唔精神
就算訓夠都係咁
點搞好？

我都係右眼。可能細個帶得隱形眼鏡多。
聽聞坊間有美容公司有得做。類似割雙眼皮個款。好簡單。
結完婚生埋女。都無咩意欲再攪自己個樣
其實心底裡都係想做既。碼不過好懶

con我只係戴過幾次 應該唔關事
但我一直深近視 所以長期戴眼鏡 唔知關唔關事
同埋除左手術仲有冇其他方法？